點解telegram 被禁言

點解Telegram add人時被禁左 只可同聯絡人傾
點解決呀

有冇人解答到